Desarrollo del lado servidor: NodeJS, Express y MongoDB
se implementa lo viste en clase utilización de mapa tomando los modelos de las bicicletas mediante un API

Se implementa conexión con MondoFB utilizando mongoose realizando ajustes en el modelo de bicicleta y 
adicionando modelo usuario y reserva